［突發］旺角開始多人

唔撚夠人啊 手足有心就快啲出黎啦

推

p牌自推

旺角日日都多人

拉埋人添

P

ready go

南行線行緊

好L多狗